一句講晒 聽日和理定勇武

和理
勇武

兄弟爬山
各自努力

減少被捕風險等10。1玩

Mon po黑警自己估下聽日會點
人權法就pass無人驚你地

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

勇

本人認為和理優
鑑於聽日係connect 全球嘅反共遊行
我地應該進行外國最鍾意嘅左膠和理非游行
有成100 200 萬人去和平集會
咁先make noice 去connect 其他國家

家下啲狗一定會用儘一切方法去刺激你地
引你地去對待 起衝突
但我希望各位唔好失焦
要先對準政權
展示出姿態去反抗呢個全球最大嘅惡勢力

咁多位願唔願意忍一日做和理非左膠
之後10 1 你想點慶祝都得

有其他意見都可以提出

手足有咩見解
討論下

無記錯9月頭開始 個個都話留力10月1
依家又問和定勇又想留力到幾時

和定勇係要睇警犬 唔係睇我地
班狗聽日又拉女仔入新屋嶺輪姦咪勇
唔出現咪和平遊行囉

咁10。1呢

我想知9月30號晚你點講

入場/ 行緊和理, 完場勇一陣, 撚完狗就等101

連登仔係咪仲想有外國支持架

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

留到10 1 同佢大搞

一如以往回合制 行完交場比勇武

我都尊重現埸決定
啲狗要捉人唔通真係比佢捉咩

咪戇鳩啦 到左呢個時候仲分
班狗100%會搞鳩我地啦 係佢地引戰呀

聽日係全球活動
係咪和平比較好

[心理測驗] 其實十月一號五區開花唔大遊行係咪怕左黑警？？

都預咗啲狗會搞事
唔知今次幾點就搞你
但主任都係和平遊行先
做完主任再打副任都無所謂

9.30

可能會係"減少傷亡風險 留命等選舉"

啲狗咪一樣搞鳩你
想和平都無撚用啦

勇武，出氣油彈燒狗